口罩交換專區9

呢度喺專門口罩期貨及現貨交易現場
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

有兩盒 超快適女罩 想換男罩 互補差價

推

推 有意留ig

三次元女想換淺藍/ 超快女(白都得,但最好粉紅)
個罩淺粉色一盒12隻
PM講想點換 tg:

有三色超立體，各30隻想換其他牌子口罩

有意請出offer

另西童100隻獨立包裝換臭西女100隻獨立包裝

換男罩

tg

男超快50 // 女fitty silky 7枚入 有幾包 // 白元pro

想換

量多/ 白元
Or
男fitty silky!

一齊打擊炒狗啦
小弟一個人做唔到咁多嘢

presto 灰 / 藍
快適w 男
1313 男
超快適 男
超快適 黑17.5
白元pro(眼鏡罩）
三次元男
西童

換

西男60一包盒裝 唔要獨立包裝

歡迎散換 tg傾

10幾蚊隻

真係睇唔過眼

pip女換成人口罩

三次元都無咁嬲

男企鵝（4枚入）換女企鵝

你抛棄pip啦..?

啱啱仲加到$1450 以為好有市

唔好打去

咩口罩要賣到$1450

Presto 120

有鐵線？

仲有一盒(30隻)
純日本製三次元女粉罩可以換

Fitty 7 days 女罩求換任何成人罩

奧田女65枚粉紅色
換男罩🙌🏻165mm

有冇人有同款男size可以交換？
或者其他款男size 60個既

未開過

tg @fishfishjai

Tg:kk2468

50隻先岩

唔要垃圾

繼續佛系換罩

臭西女換女白元，或者條帶鬆啲的女罩，可散換

男白元，換其他牌子（已有BMC、意粉、西男）

換16.5/17.5
tg: maskexchange

Lm

有冇人有多可以放presto 藍/白元60男比我
可即場拆包裝 自用

tg: maskexhange

有白元男 60
Fitty 男臭 100

換男女罩都得 tg傾

西童100想換西女or西男100
白元pro 女(眼鏡罩) 想換量多嘅男罩

請問這個牌子信唔信得過，同事可以250讓比我?

而家無喇

1.
西男
尋997, medicom盡量1:1

2.

silky touch30 換量多嘅罩，男女皆可

3.cutegirl貓盒 求白元男60

另有
男企鵝，男雙企鵝，Vit C男企鵝
iris cottonmore, 美人
silky16.5 散裝
mij薄荷超快適
供各品罩師交換

Bmc 男罩17.5 想換細少少既口罩16-16.5有意留tg

換男人size罩(17.5/16.5cm),有意tg ,thanks!

Bmc女50 想換男罩 可補差價

Ererer1234

有冇人用過呢隻

fitty女100 換 16.5罩
可以換50/100

有超快男 一pack 4個裝
想換返16或以上口罩

西女 100
換50-60個男罩

佛系換罩
我有：
三次元男50
超快適女
白元女120，60
阿蘇男30
Fitty男7 days
Presto 藍
超立體50
超立體綠
BMC50女
Comdia 男女 各100

有興趣自行出價TG傾

呢隻唔係16cm以上咩

想用理的XS size換成人罩 14.5-17.5cm都得 差唔多級別都可 有意留tg

你玩人, 佢地都唔會平買, 又唔會打擊到炒賣者, 只係晒你同佢既時間.

超立50換其他男罩/超快女/西女，可補差價

想試台灣靚罩

女裝超快適50 換超快粉紅色 我可補
BMC粉金女罩換男罩 求offer
Cute girl 50同30想換男罩 求offer
其他offer都可以傾

有4盒想換大人口罩

Kaunet 17.5 50個裝有2盒換其他男罩

有冇食評

Presto 粉紅 換 男罩

繼續佛系換罩

白元30 女 (2盒)
白元30 女 個別包裝
BMC 50 女
想換同等數量或以上 既16.5男罩/12.5童罩,差價可補

以下期貨,一樣可換:
PRESTO粉 (可拆50個換)
女臭西
BMC 不織布 60個 女

另有竹虎CP可燃可以換其他男罩(PRESTO除外)

超立3色換任何量多罩
男女都ok 有3防就ok

女企鵝5個裝想換男fitty silky touch7個裝

求換紫金997

OK？

仲有少少，巴打想換幾多？

點解唔要獨立包裝

有三盒

btw 你想唔想要pip今日到貨三盒

唔想

7x10包獨立包裝 想換silky touch 女/男
可以70換你50個

日本有岀medicom？
定99嗰啲係日本製？

ok我輸了

日版咋你啱唔啱？

超立體50想換安心16.5

有兩個post
究竟推邊個

繼續佛系換罩

臭西女換女白元，或者條帶鬆啲的女罩，可散換

幾片就ok

可唔可以同你買屋企人買唔到小朋友罩

16.5 ok?

有喇thx

有3包 想換相同數量成人口罩

我有興趣換台灣野

有一盒presto藍 50隻同埋一盒bmc 17.5 50隻 想換其他日本男罩

一盒理的幼童口罩 想換成人/女士中童口罩

有冇人想要換kf94大人口罩？屋企人之前買左，但我全家用唔著，我有3包，每包5個，一共15個Hustorm ，想換有認證外科口罩（最好日本/台灣/美國）

個個都知你買唔到PIP

有大量可換

超立體3色換其他男罩

超快男白色/fitty silky男
想換超快適男黑色

有bmc小童size,有冇成人罩換有tg我

presto 灰 / 藍
快適w 男
1313 男
超快適 男
超快適 黑17.5
三次元男
西童

換

西男60 盒裝

兩盒超快女50 想換presto 200男

仲諗緊條link名咁盞鬼

竹虎17.5換男罩

有兩盒cute girl 想換 呢兩款

換任何三防男罩可補差價

你有超快適男30 or 男50？
三次元男30 or 男50？

換齊3寶男size罩(16.5/17.5cm)有意tg 我，thanks!

想用呢隻換14.5嘅口罩

男罩: PIP紫60 fitty ex60 超快50
女罩: 白元獨立包裝60
想換數量多啲既16.5 最好西男

BMC 女50個 有冇興趣?

竹虎綠 男
竹虎 幼童
換男罩
請出招

同問

presto 50粉換唔換？

巴打係現貨？

超立粉岩唔岩? 可補錢

有冇興趣，有興趣tg我

想要咩14.5罩？
BMC, fitty, Comdia, Presto?

YES

以上跪求以下
Cute style 係期貨 係難得嘅16.5cm 粉紅罩

Cute girl 貓罩

有意請tg

想要fitty silky touch fuwari/三次元女裝粗帶款/超快適30pink

我有呢隻男裝三次元/企鵝仔/白元男/bmc80/超快適男等可以交換

換fitty silky touch 14.5 30x2

BMC紫金 80獨立 換16.5以上男罩
BMC粉金 80獨立 換男/女罩

你係搵上面定搵下面

講得衰 上搵下

想要紫金
presto 藍16.5 / fitty 16.5有無興趣？

有超快粉粉可以點換

你想要咩

Fitty16.5有興趣

換價格相約既口罩 男女都得

有7days紫色

Comdia女想換comdia男

推自己一下

Cute Style幾時有 有Fitty Silky Touch

fitty silky touch 男7個換超快男10個

想換Presto 一盒！

有:

想換:

tg:

想20個粉換30個超快男

fitty 7days 女 100個 想換男罩

有都唔換比你
Presto咁好用

我！！

要1539定1636又唔講
要粉藍灰橙彩虹定金又唔講

有排

無咁多散裝啦 我10個換你7個男fitty la

超立體綠色30 想換粉紅色

唔換 strong hold
presto 抵食夾大件
唔換比你

有冇人有FITTY 男裝180mm x 90mm 100個獨立

有超快男50
快適60
BMC 男 50
Halyard ASTM level 1 Fog free 50
交換

有fitty silky 30個想要超快男
補錢？

16.5？

有17.5男罩

係~

好！ tg傾

4盒超快適我就考慮下換唔換

再推自己一下

超快女50 換 997男

2盒超快女 換 presto120男 加 50個裝男罩

想換同款男罩/ 白元男120(1313/60x2)/藍或者綠presto 150隻/
其他男罩

推一推

其實女罩換男罩嘅人真係要出手高啲

有18x9非獨立 60

TG:

Last push

白元女30想換白元男30

TG ?

加錢

Presto粉200用兩盒50換一盒男罩

至少2個月

一盒理的幼童30隻

想換任何男/女罩 可補差價

fitty 1609 14.5 cm
換16.5 cm
可其他牌子

tg dllm77

西男換日版medicom

超快適男50、fitty silky 男50、presto綠200
想換超快適男黑色、997bmc獨立包裝、白元獨立包裝或其他獨立包裝日本罩，不換女罩

17.5優先

白元已全HOLD
現貨只有BMC

push

換相同藍罩或者bmc 997 男裝

Tg:

你係2粉Presto換1藍Presto
定2粉Presto換其他

想換其他50/60個男罩啊
Presto除外 因為我有藍presto

有無咩牌子想要

瞓前推一推

想換16 以上男罩 量多優先 唔要PIP

想要cute girl 貓罩/ cute girl男人 / fitty silky 16.5 (散裝都ok)
其他16以上罩都可考慮 量多優先

三次元粉罩7個換超快男10個

西男60，medicom50喎
你想點換？

推一下

日本牌子口罩換女罩 留tg

有興趣

有冇人有多presto呀
想幫老豆呀哥買啲
炒價都唔緊要..唔好太跨張就得了..
tg

最好白元男 不過其他都可以tg傾下

Fitty silky?

fitty 西男 西女 想換 medicom 口罩
@nickabcde

白元女 presto女 想換日版medicom

兩盒BMC炭想換其他男罩
Tg@Hohohalo

男企尋女企

順便尋呢隻

Hi 想請教下 絲打上次話有smart 同廠既iris 係咪兩個牌子既產品係一樣？
（就好似presto同快適w）

一盒超快男有冇人換presto120獨立包
可補錢

起身推推

白元女換白元男 補錢

TG？？

快適w女？ 獨立

超快女同你換

TG 傾傾？

Bmc50換白元60補錢

Presto粉200用兩盒50換任何男罩兩盒

推推

西男100 換 白元男1313
超快適女 換男裝罩
BMC粉金 80獨立 換男/女罩
互補差價

超立三色換量多男16.5/女罩

想買一盒Comdia/Presto自用，可以飛盒畫花入面膠包裝都得預算$1000

Presto粉用兩盒50換任何男罩

超快適男50

換

bmc 997 80個獨立（男女都得）

NASK 口罩 放或換16.5男罩

carousell大把

>大部份都$1200好貴

有

西男100 想換 綠Presto 200 或 超適W 240

有韓國製造KF94想換普通外科口罩

屋企冇幼童 想換同等級成人

Mon carousell都要好似mon日森咁
間唔中會有良心(少少)價 要鬥快同人搶
琴日幫fd搵到$980 presto
已經算炒價中既良心價

有Kawamoto 白色口罩50個
想換其他有顏色既口罩

女罩: 西女 西童 白元女30

求換男罩。川西nose fit lv2 優先。

tg: hh5hhk

超快女50/fitty silky touch 50獨立包裝女罩
想換超快男50
有需要補罩/補錢可tg傾

medicom prolane 17.8兩盒
想換西男一盒

之前買落KF 94 成人口罩，屋企人吾啱用，想換其他日本，美國口罩

有7包

超快適成人金色想換包超快適女款粉罩試下

有冇其他款我有粉罩

男罩: PIP60 fitty ex60 超快50
女罩: 白元獨立包裝60
想換數量多啲既16.5 西男 1313優先

超快金色成人(5枚入)同男企鵝(4枚入)

tg :hh5hhk

竹虎換 超立體50

Tg?

繼續推

幾錢放

獨立包裝 30個一袋 想試下其他 有無人同我交換？

換男罩？

三次元&超快適有意，有cute girl

有意，想換咩？男女都有

女罩？

三次元女想換淺藍/ 日製超快女
(白都得,但最好粉紅罩)
個罩淺粉色一盒12隻
PM講想點換 tg:

係啊男罩 換番16.5 或者17.5 都得

一盒100枚獨立包裝 FITTI大人罩 換綠/藍大盒200枚 PRESTO
有意留TG

pip 紫 想換其他男罩（唔要presto)

竹虎可燃17.5想換cute girl 50 (如果貓罩更好)

女罩不了 sorry

三次元男換KF94/超快滴 男size

TG:redzero213

有兩盒

得番三袋

白元女size獨立包裝60，想換男罩，presto綠或者普通白元60最好，具體換法可以tg傾。

仲有呢款 但數量唔多

有冇人有多presto可以放比我
如果唔係太跨張 炒價都ok

好多人TG我…
sorry暫時超快適優先

Tg傾

Bmc女60換bmc男50

要唔要comdia女150

有巴打讓左d女罩比我，而家差男罩

3包泰國3M Nexcare口罩想換7days

3包3個裝 換7 days 7個裝

Presto 藍 200?

Presto男要呀TG傾？

求讓🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️
tg

mask112233

有 presto 藍 100個 有冇興趣要

獨立包裝？

求presto 藍綠/白元 屋企人自用
預算1000左右🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

Royal BMC 紫金 一盒80 換 西男一盒/Prestro 一盒

好 晏啲搵你

巴打有冇多
同求

竹虎換其他男罩

Presto男120獨立包裝換Presto男200非獨立包裝

20個 kf94獨立包裝 可換咩？

女罩，想換男罩/16cm以上既罩

白元有咁嘅包裝架咩

打橫影另一面就係平時咁既樣

BMC 50男
PIP 60男
Presto 藍

有興趣嗎？

60 bmc 女換bmc男有冇興趣

尋晚死ser 重post

有白元女, 想換PIP 60男

50隻presto 165mmx90mm

想換其他牌子男罩
tg: YSChing

有人要換嗎

fitti 女，comdia 女，想換任何牌子男

有興 tg:YSChing

以下口罩：
Halyard 47107 ASTM level 3
Halyard 00148 ASTM level 3
3m 9210+ n95
3m 1873V+ FFP3 medical grade
3m 1883 SV+ FFP3 medical grade
3m 8247
3m Versaflo TR-300 PAPR

換

Cranberry level 3 口罩
Precept level3 口罩
Cardinal Health 口罩
3m 1870+

Fitty 100男
換
presto 200男

想換同款男罩/bmc男100隻/ 白元男120（1313/60x2)/藍或者綠presto 100隻/其他男罩

有超立體(鐵線)7個一包，標準size，想換fitty silky touch more男罩 7個黎試下

Push push

一盒100獨立包裝 FITTI大人罩
換綠/藍 200 PRESTO

Fitti大人罩換
男presto

兩袋換一盒白元60隻?

有男presto120 獨立想點換？

有presto 藍獨立

白元30個獨立包裝 有冇興趣

超快適男50 求西男 / 量多口罩 / 白元 / 16.5 fitty silky more 50
女Fitty silky touch more 30 求 cute girl 貓罩/原田男人
女Fitty silky touch more 7 求offer
白元眼鏡罩你30 求offer 可散換

有意請tg

換白元

想要三次元女嘅粗帶款 15/30個都得

有大量男罩可以換

超快適 女 50 換 超快適 男 50
西女 100個 換 medicom 口罩
@nickabcde

想換呢2款 有cute girl 2盒

換白元男定女？

男 呢個都係16.5

有竹虎kids
可以換其他罩

BMC粉金 80個獨立 換男/女罩

換

超快換1313

Fitti 100大人罩換presto

有意留tg

有女presto
想換男

有西男

想換除左BMC ，presto ,粟米片 以外既男罩

三次元女想換超快女
個罩淺粉色一盒12隻
tg:

三次元男M碼包裝(5隻) MIJ x 3包
換 超快適男premium 黑/白(5隻) MIC x 4包 或 20隻

有意請留tg

換

tg：

竹虎cp 換bmc炭有冇興趣？

竹虎TC啱唔啱

白元女60換pip有興趣嗎

女超快粉紅罩30換男silky touch 50, 三次元30,或其他

換乜都得請出招

Sor自膠睇唔到原來之前有巴打出offer

阿蘇 30隻獨立包裝。換男罩，BMC Presto 除外

白元女30 有4盒，換白元男 或 超快適男，

女超快適50換男超快50/Presto120/Fitty100

推呀推

繼續

請出offer

哩盒換到乜，請留TG

有上面個款fitty ex
你cute girl係幾多個裝同幾大？

兩盒BMC carbon想換兩盒女白元60
Tg@Hohohalo

997同貓罩可以換到乜

女罩想換男罩

仲有幾包hktvmall 企鵝仔想換其他男罩(唔要超立體）/ 女企鵝

想要貓

得意到

想點換😍

1盒50個獨立包裝fitty silky touch 女罩

求

任何非白色罩

請出招

有盒mij 33枚唔獨立

女 Fitty silky

tg傾，有粉紅罩

一盒換幾多包

超快男ok?

想要男罩

有西男，想換997，點換法？

白元換cute girl ok?

快適男換你快適女ok?

1609 男

1122 男

1311 男

928 女

663 男

1539 女

留低offer + TG

呢隻

2袋換Pip 60？

白元30獨立換928女
岩既Tg hrjek

想換1609

男罩: 紫PIP60 fitty ex60 超快50
女罩: 白元獨立包裝60
想換數量多啲既16.5 最好西男 白元

粉竹虎17.5cm 想換其他口罩

請出招 想要男罩

手持：
Presto 1539粉 x1
Presto 1539藍 x2
Presto 1539綠 x1
Presto 1636藍 x3
快適W 1731藍 x1

想換其他牌子試下
量唔係問題

Fitty 7days 14.5要唔要

要唔要女罩comdia巴打，有意tg我[url]網

貓罩有興趣 tg:ererer1234

要唔要女罩comdia巴打，有意tg我

1539綠 1636藍全部都買唔到

tg 傾，想要presto

一盒超快男換一盒presto 藍 1636/ bmc 997

Bra得唔得

你想要咩男罩

睇岩會搵大家
我整緊野等我一陣

presto 粉拆兩盒50個出嚟換
超快適女有一盒50個

最想換超立體有鐵線嗰隻（藍/粉）
冇鐵線嗰考慮，戴眼鏡會起霧

其他男罩可留tg傾傾

有意可tg傾點換

有無品罩師有興趣
有十包 想換下新野試
Tg: ererer1234

有一盒bmc50同一盒presto藍50,想換其他男罩

白元小童30 想換 成人罩

想要量多啲

MJI罩 特別款罩待換

超立3色有冇16.5量多可換?

請出offer再留tg

快適pro 25隻 想換16.5男罩

要唔要cute girl

TG傾？

1:1換？

想要女白元60或者女prestol 50*2

想換女白元60或者女prestol50*2

白元細罩啱唔啱

換唔換粉竹虎TC 14cm ?

要唔要西男/男1313？ 仲有其他罩可以pm我

男罩: PIP紫60 fitty ex60 超快50
女罩: 白元獨立包裝60
想換數量多啲既16.5 西男100 白元優先

有西男 換1636得唔得?

更新一下

留低offer+tg

Fitty西女 100 想換 Presto 綠200

換齊3寶男size罩(16/
16.5/17.5cm)有意tg 我，thanks!
[url]
[/url]

要唔要超快適女換Presto 藍 or 快適W or 1636

呢個有興趣

1609 男

1122 男

1311 男

928 女

663 男

1539 女

732 小童

留低offer + TG

有 超快適男 / bmc 活性碳
想換1636 presto / bmc 997

大企鵝想換細企鵝

cute girl 換其他罩

PRESTO綠岩唔岩?

三次元30 175mm 想換三次元30 160mm

白元男 60 想換 Fitty EX/ silky touch 男

竹虎CP 17.5換cute girl 嗎？

想換medicom astm level 3 made in USA

持有Fitty Ex, silky touch

西男換1539藍?

西男100/1313
換PRESTO綠

換男罩 請出招

cute girl 可以換到咩男罩

COMDIA 女換男或其它
出招吧

請問大家呢款換男罩可以換到咩 有3盒 唔洗mij
數量差唔多就可以了
tg：

今日戴完bmc 碳之後
決定拎盒1636 去換997

1636 男

換

男997+男bmc

留offer + tg

齊三防

西女想換西男

兩個po睇到好亂

有冇人搵細罩(145 x 95mm)
唔介意個盒運送途中整扁少少
開過膠袋用過兩三個(口罩保存良好)
請TG

點解既

單純自己鍾意bmc

西男100想換以下medicom 17.8/16.5各一

1609 16.5cm

1122 17cm

1311 17cm

928 女

663 17.5cm

732 12.5cm

換其他
留offer + TG

呢個啱唔啱 有3盒
tg：

Bmc想換咩

有三盒 tg：

兩個都想換男罩 請出招

呢個有3盒 presto 男有興趣
tg：

量多男罩

1636 or 1539啱唔啱

換超快適男嗎？

有3盒 睇下你有無興趣
tg：

Medicom ASTM Level 1 Mask

Made in USA

50 pcs/box

有無興趣?

有特別款

PIP 60男罩 想換男罩 一換一
唔要bmc
東區交換
請出招

我有:

想換男罩，最好17.5 and 997

前線人員？我有2盒

唔係前線人員 純粹聽人講過話幾好戴 所以想試吓

呢隻會唔會想試下？
想換超快適

ching可以點換

補差價換日本牌子成人口罩

三防獨立包裝換男罩

快適PRO淺灰 17.5
竹虎TC白ASTM Level3
BMC 60塊一盒 17.5

Tg pls

想散換品罩，越散越好

要：
超快男
超立綠
Presto綠
三次元男/女
Fitty Ex男/女
白元眼鏡罩
其他offer都可以講吓，可能我漏左

可換：
BMC碳
抗菌消臭女
Iris 醫療現場
西男
cute girl
Presto藍
超快女
超立藍
白元男/女（一包10枚）
Sliky男/女（一包7枚）

換男罩/女罩都得 唔要童罩

想換女罩定男罩?
有tg嗎？

我有

想換
最好係三次元30男罩, 或者fitty

想換依款
用Fitty silky touch 男換

fitty邊隻？

高質

tg: hh5hhk

有粉罩 tg: hh5hhk

fitty silky touch 男罩30
換1313 岩唔岩?

@黃雨萱

有另一隻BMC，BMC carbon 17.5cm

fitty silky touch 男罩30 換PRESTO 1539 藍, 岩唔岩?

我都有得換

Fifty 女換男罩

用左3片左右...覺得唔係好岩
想換其他獨立包裝的男罩...

換幾多個

咁都諗到

唔識整bot整完先再開gp

有pip health 17.5cm 紫色盒 想換上面既男罩

佛系換罩
我有：
三次元男50
超快適女
白元女120，60
Fitty男7 days
Presto 藍
超立體50
超立體綠
BMC50女
Comdia 男女 各100

有興趣自行出價TG傾

fitty 100 男 , BMC 80 男

想換量多男罩

有兩盒超立體

想換其他數量多啲既男size罩，有意請Tg

我有超快男 想換silky

有呢款

想試其他

粉紅色超快適女30換三次元m size

留tg?

全新印尼成人口罩一盒，想換一盒女士或中童口罩一盒50個，Thx！

有啲離題⋯⋯想問而家咁潮濕，你哋點儲存堆口罩？
我試過用大保鮮袋包好，但發覺唔係款款都入到袋...

Tg me

有fitty silky 30個裝，男女都有
想換企鵝仔
Presto男 西男 1313男

有冇人有理的幼童罩 (XS加細)?
我有男女裝快適 or BMC or 以下呢款交換

presto綠換30個silky touch fuwari
超立體綠換cute girl premium

用zip袋裝
再同舊珪藻土一齊擺入喼

你presto 綠係出幾多個黎換?

我簡單啲 用返amazon啲紙皮箱 抹乾淨佢用

同post #226 有

50

定係想200?

巴打
Presto係你心目中真係公廁到咁

白元

刀仔鋸大樹

感謝!!!

30個換我1539

唔係, 只係想換個量多D既遮.

其實佢本身都有膠袋驚唔驚

超立體50換男罩

1313/1609換綠?

想要Cranberry / SmartBasic口罩
Tg慢慢傾

臨訓一推

留低offer+tg

一盒1636換曬你手持既口罩

係都要jer住我買唔到1636

想要fifty silky男 有presto換

西男想要997，點換？

Presto

仆你個街 留tg 隻揪
講笑 我廢柴唔夠人揪

老實講 我覺得無問題
呢到好撚多炒狗以小換大 唔想比炒狗賺

有3盒 超快適女罩 想換超快適男罩

有無興趣換粉罩

女超快岩唔岩

問清楚者,換200個都唔fair

唔好再跟蹤我

白元60 想換女罩

唔緊要 我無打細盒係我錯

bmc女60啱唔啱

諗住過黎睇吓有無新offer
點知一入黎又見到你

2盒白元女30 換白元男60, ok?

換silky男50/三次元/其他

sorry,想換超快適男罩

presto 粉啱唔啱？

女超快適50換男罩 重量不重質

白元60獨立女罩1:1換，啱唔啱？

有超快女50個想換超快男

白元女獨立即係咩樣？黑白盒果隻？

係，冇錯。外盒黑白色，入邊細盒係紅色。

未有武肺之前我一直買開超立體，一直都係無膠袋嘅...公司一直用開嘅medicom亦無膠袋...

以前會買定一堆備用但唔會好似而家個量咁多，所以開始諗潮濕問題

我有一盒

TG:

我盒白元係2袋30個
非獨立包裝，ok?

Fitty silky男換997

大家係咪都覺得997咁矜貴
衰啲講 我攞1313/1539/1609去C記賣夠買炒價997有凸

OK，介唔介意tg傾？

都係 997 炒價只係700-800
1313都900+ 1539直情1000-1300

我有竹粉虎TC 14cm或
小津産業 息らくらく不織布マスク 小さめサイズ 50枚入

啱唔啱？

佛系換罩
我有
超快適男50
三次元男50
Presto男120
快適男60

想換 數量最多既男罩/歡迎任何offer

997個口罩數好尷尬 一係就蝕換一係就係貼換

cute cat?

有兩盒白元女30 想換男罩

cute girl 貓盒
想換白元60/Medicom

有道理
咁超快適50 直頭係地底泥

點換
留tg

貓罩係唔係有貓腳印？

一盒白元女30 想換男罩

笑咗 好多人打算997換120+罩

盒係貓仔罩應該係心心
腳印係狗罩

cute cat係14.5？

超快男 而家炒到700+

997係信仰

16

有幾盒美國購入medicom 綁帶口罩
希望交換合規格的掛耳式口罩🙏🏻

琴日好似仲有人想用50silky換成箱1539

白元女罩 Bmc 女罩 竹虎女罩 全部想換男罩 😭👌🏼

17.5cm tg：

presto 灰 / 藍
快適w 男
白元 男
超快適 男
超快適 黑17.5
白元pro(眼鏡罩）
三次元男
西童

換
白元男/西男60一包盒裝 唔要獨立包裝

歡迎散換 tg傾

fitty silky touch 女罩100 想換男罩

我都唔知可以換到乜出招啦

換竹虎17.5cm？

997係畀人玩膠玩到變ROYAL姐

可以 留個tg 傾？

西男？

白元男可以換超快適男？

我用白元男換你白元男

1318藍 ASTM 3竹虎想換 其他牌子男罩 50up +幾隻散裝獨立罩

752CP綠虎 想換 其他牌子男罩 50

男超快換1313/西男

presto ?

Comdia 240 女 粉紅想換男口罩

PIP之鬼巴打加持過嘅口罩係值錢啲

Fitty Silky Touch More 100女 想換粉罩
可散換 有獨立包裝

Tg:

1318藍 ASTM 3竹虎想換 其他牌子男罩 50up +十隻散裝獨立罩

752CP ASTM 1 綠虎 想換 其他牌子男罩 50

傾

西男
換medicom2盒

cute cat
換medicom/elleair/白元60

重課咗十幾盒點知太大
想換女罩
最好日本製,無日本製都想要獨立包裝

西男貓罩求以下medicom

白元女罩60 / 30x4 換 白元男罩 60 / 30x4

有盒理的中童，想換成人

想換量多啲的口罩🙏🏼🙏🏼160mm以上

補差價想換盒成人罩

Presto 女200個
Fifty 16.5男罩x2
想換其他17.5cm既罩

join 左你 channel 但留唔到言, 用白元60男換你白元60女

超快適男50枚 求換量多16-16.5cm罩
白元pro海棉罩 17.5 30枚 / 5入散裝 求offer
超立體綠 求 超立體藍
女fitty silky touch more30 求16-16.5 罩

Presto 200藍色，換1313 男

tg傾？

女超快適50換量多男罩

換男罩留tg

Fifty 女100換男罩175mm

做咩用左我張相

女超快適50/Fitty男100換量多男罩

想換呢隻 有意換的

超立体綠
換三次元 or fitty silky touch男罩

我有:
超快男50
BMC 活性碳 50
Smartbasic 200
超立 粉 30

想換獨立包裝罩
請出招

持有1包7個超立體，想換fitty silky touch more 或者三次元試下

我有:
超快男50
BMC 活性碳 50
Smartbasic 200
超立 粉 30

想換獨立包裝男罩
請出招

fitty 100 男 盒少爛
同埋 BMC 80 男
想換量多男罩
請出價

換罩16cm 或以上，齊3寶就得

西童100 換乜都好
留低你offer or tg: alk2537

有呢款

想試其他款

推跪求medicom

佛系換罩
我有：
三次元男50
Fitty男7 days
Presto 藍
超立體50
超立體綠
BMC50女
Comdia 男女 各100

有興趣自行出價TG傾

理的L size要唔要？

有理的成人罩想換其他罩

有呢兩款

想試其他

有3包S size 1包5個
想換M/L Size
Pm:
Thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

fitty 100男，超快女 試換粉罩

有粉罩

竹虎TC白 50個 B0015R1BL4
(17 cm x 9 cm)

BMC 活性炭 50 個 B00BBOJ7ZI
(17.5 cm x 9 cm)

BMC 女 60個 B00EP56NT8
(14.5 cm x 9 cm)

白元快適女 60個(獨立包裝) B07ZPC6HV8
(14.5 cm x 9 cm)

想換其他男罩，有意請TG

Size?

細size

超快適 女 50 + 10(一包) 換 超快適 男 50

可選下面呢款 男罩(175 x 95)

換男罩可補錢

女白元30個 換男白元30個

想散換品罩，越散越好

要：
超快男
超立綠
Presto綠
三次元男/女
Fitty Ex男/女
白元眼鏡罩

可換：
BMC碳
抗菌消臭女
Iris 醫療現場（散裝少量，補數用）
西男
cute girl
超快女
超立藍
白元男/女（一包10枚）

超立藍想換超立綠

3包17.5換16-16.5口罩

有冇人有

白元女60/30換白元男，留tg

求
換量多16-16.5cm罩,

白元1313 / BMC 997優先, 其他都會考慮
另在尋 ：貓罩，原田男罩，男 FITTY SILKY 30/50 枚

我有：
男:
超快適男 17.5cm 50枚
白元pro海棉罩 17.5cm 30枚 / 5入散裝
超立體綠
女:
Fitty Silky TF 14.5cm 白罩 30枚
Fitty Style Cute 16.5cm 粉罩 30枚

起立體30個 有細（粉紅色）有大（綠色）
BMC 50個 小朋友罩 2盒

求貓罩，997，silky touch

想換17.5 既罩
我有男快適30/60個

1470求換
有意tg

徵求呢一款

我有：
綠presto
1313
1609（期貨）
藍presto （期貨）

超快適男50 換 三次元男50

換法再傾

[member] 我有fitty 女

saraya係幾大？

9.5 x 17.5

白元獨立包裝60隻換到幾多隻presto 綠？

白元我有啦sorry

有超快女粉

徵收白元粉罩 及 其他口罩

徵收白元粉罩 及 其他粉罩

1470
超快適男
Fitti 100西男
求換

2000羊換？

你想要 定你有

咪搞住晒啦

白元女60/30換白元男

仲有西童都換得

女罩啱唔啱

想用fitty 換超快適女

有fitty silky
比例可以tg傾

乜罩先

Crosstex Level One 50個/盒
Reference係GCIGR (Green)

想換日本成人口罩 唔該

BMC Comdia 150女想換任何男罩
西男想換白元1313

一盒換一盒?

不是，tg 傾

想試smartbasic 100隻獨立 無香味

我有1313，1609期貨， pesto藍期貨可換

超快適男
BMC 活性碳
超立體粉
Smartbasic 200

想換獨立包裝男罩

超快女岩唔岩

超快女換嗎

主要想換 超快女/ 三次元女/ 女海綿罩

超快女50換量多男罩

輕輕一推

另求：白元粉罩

求Fitty Silky

我有超快50 / fitty 7days 100 / BMC紫金80 / 超立體50

有兩盒超立體綠色大size

想換其他男罩，有意請Tg

Fujinap 換男罩

一盒Presto藍細盒想換其他男裝口罩

有以上三款

想試其他

bmc 80 成人獨立包裝
Fitty 100 成人獨立包裝 盒少爛
想換多少少男罩

白元60 女 想一換一男罩

竹虎17.5cm 想換cute girl

白元男60隻

想換男罩

有
fitty 臭閪女100
Cute girl
竹虎 cp

想換

Fitty 臭閪男 100
Fitty ex 60 男
Presto 藍 120

pish

超快女50換量多男罩
西男100換bmc150

Presto 藍(M) 50 x 3盒

想換以下任何粉紅罩
粉紅竹虎
粉紅Medicom Prolane
粉紅 呼吸PIP
粉紅白元
粉紅 silky touch
粉紅 cute girl
粉紅 befit
粉紅 IRIS

1609/1313換presto綠

超快女50個 想換超快男

想換男三次元男或fifty silky touch試下

女超快適白30個
(3包10個裝）
換男罩 16cm或以上
以下優先

男超快適30個
或 男Fitty EX/藍 fitty Silky

可補罩或補錢 請直接出offer

想換Smartbasic獨立包裝100個

西男/cute girl (貓盒)
換以下medicom

佛系換罩
我有：
三次元男50
Fitty男7 days
Presto 藍
白元60
超立體50
超立體綠

有興趣自行出價TG傾

女fitty silky touch more 半盒50個 想換男罩 （最好換返同款）

Pip 換16.5或以上男罩唔要東南亞罩

就黎1001 請唔好開新post, 用哂隔離9先

做咩走去開多個9

Fitty silky touch 30 男 補罩換超快男50/三次元50

竹虎CP可燃 (藍/粉紅) 17.5
超立體50 普通SIZE

換數量相同16CM以上男罩(CUTE GIRL都得),差價互補
PRESTO,COMDIA 公廁唔要

品罩請提供OFFER

搵唔到你，我有女罩請tg我

有50枚想換超快適女30個

comdia bmc女罩換齊3寶小童罩或成人16cm或以上罩。有意tg 我pls

Cute girl 想換

西男 100
Fitty ex 男 60
Presto 120 藍

佛系換罩
三次元男50
Presto男120

想換 男罩/歡迎任何offer

2盒bmc carbon 想換 1盒超快適 男50

白元女60/30 想換白元男

西女換西男得唔得?

tg?

有冇人有呢款
可以用咩女罩換
thx

D想換其他男罩

有comdia 150/240/60 fitty 100 全部女size
有粉紅色呼吸快適
全部可以換男罩或女白元
有意留tg thanks!

你想要定點？

西男100換medicom/997
Dr Guard/ Prolane Relax優先
可散換 另有silky touch男換以上

有Cute girl 30獨立包裝

想換

超快適粉紅色口罩

我想要
徵donki呢款
不過用女罩換
用慣左

你有咩女罩？我好似仲有兩盒呢款

西男100換150男罩

comdia 150女換100男罩

竹虎12.5cm 換 50男罩

女超快適50 換 量多男罩

comdia bmc 50
presto 粉 50
白元 30
如果你有兩盒可唔可以咁樣換

Fitty silky touch more 男30 + 其他罩
換超快男50 / 三次元男50

TG 傾

我有 你要換幾多包？

想換一包女企

1636藍想換女白元

推 品罩師召喚
fitty 西男/silky/stylecute 16.5 加997
散裝換一盒日本medicom
tg如上

片數對唔到你
我睇下冇冇獨立女罩再搵你

理的xs 換 男罩
有意 tg

男企鵝換女企鵝

共3包想換cute girl

Push

巴打tg傾

換其他男罩

屌你1539藍唔出聲

Fitty小童 12.5cmx8cm 100個想換任何中童size口罩/大過呢個size